女人要來屌就夠 千萬唔好衝動養佢一世

人大左，見女人多左，食都唔少，如果唔打算生仔，點解要結婚。

依家社會風氣咁開放，唔洗一齊，有時真係食兩餐飯都有得扑，如果係咁又何必攬死一個呢。男人會升值女人過左30唔貶值真係偷笑，唔通為左扑佢幾年就養佢一世咩？條數點計都唔抵wo

ok有巴打話搵到真係soul mate完全無問題，但食色性也，何況係呢個物欲橫流的世界我真係搵唔到miss right。不過好在仲有一班初中話要一齊努力溝女既兄弟，唔覺唔覺出埋來做嘢但似乎大家先真係最了解對方。

男人們醒下啦。就算我又靚仔又有錢又點？依家社會班女人邊個係埋來同你講心，我條件咁好你唔係想話我人品好所以鍾意我呀？話說我都咁優秀你最後居然搵個樣衰過我窮過我的，ok我投降

我唔會再相信女人了。扑還扑，記得戴袋就好

男人都係 當男人狗咁撚就得
對男人好都唔會有好下場
邊個再對男人專一正on9

你群埋啲貪錢老泥妹關人咩事
身邊女性朋友拍拖/結咗婚都係同另一半AA甚至出錢多過條仔
養你老母咩

我搵唔到啊 可唔可以教我搵啊

啱呀
隔排就話對你無感覺飛9你
如果結婚 分你身家
女人

物以類聚 人以群分 咩人咪識返咩人囉

坦坦白白各有各玩係 ok

唔好呃人咪得

仲有老咗唔好帶大陸雞落嚟我話知你同 d 臭雞點玩咩